[緊急!懇請廣傳!] 運動急需嘅新口號 [抗!警!暴!]

各位手足，請加入輿論戰場！
雖然目前大家有好多訴求
不過我地需要重新聚焦，先可以重振士氣！
所以急忙諗咗呢個Slogan，大家同意嘅請全力廣傳開去FB、IG、Whatsapp
全面重振旗鼓！

先前，我地主力 反送中！
今日，我地全力 抗警暴！

抗警暴！
徹查暴行 釋放義士！

大家加油！堅持！堅持！

push!

push

一定要推

推！

推比更多人知道

推

阻一阻德英兩個version

警隊改革！

獨立調查！

抗警暴

反黑暴

推畀更多人睇！